教育局正式表態

Imom左

大家去呢到
（向老師開戰？）教育局長楊潤雄要求學校按條例處理罷課教師